講真句，打狗危險性好高，除時有機會死人

睇過咁多次臥底狗或者259嘅行動，發覺佢地起碼都一枝Glock嚟身，六成嘅美國警察先配嘅手槍100％防暴狗都有，個個都有份，重有半自動步槍同手榴彈，呢班人係不受控制，有軍隊嘅火力冇軍隊嘅良心

點解軍隊同紀律部隊有咁撚大嘅分別，最主要軍隊靠嘅係互相信任，你又有槍我又有槍；點解要聽你指揮，因為leader出事果陣，第一個自己犧牲自己嘅性命，為整體利益為優先

香港邊度有問責制，泛民有比人問左責咩，連民主派都冇得問責，警權過大最後出事嘅一定係香港經濟成個體系，如果解散警隊，呢班撚樣一定攞手上嘅自動步槍，暗殺特首

解散軍落場陣壓警犬，兩邊開火一定會有人命傷亡，如果中國要赤化警隊，都要慢慢去做

所以大家打259嘅時候，一定係你死我亡，因為呢班冇整體利益，第一時間只要直接殺死你

真係要好小心，唔好FF會打到斷手斷腳，打狗可能係你人生最後一刻，死左都唔知發生咩事，打狗係去到生死存亡之制先去打，所有必要嘅手段都只不過係自衞

Good afternoon sir

我叫你必要時人權毀滅呀

佢拎支槍出黎個時都係
你每日朝早出門都係
你過馬路個一刻都係
廢話唔多講
你老味防暴狗就無槍？

死咪死囉，係睇下邊個死係鏡頭前面先姐。你準備好未呀?

其實做乜都有機會死人
食飯會死，飲水會死…

乜都唔做，幾十年後都係會死

得啦，依家出聲都唔遲嫁

依家有人開槍啦，滿意未啦